平時食好多嘢啲女上到床係咪都咁大食？

肥妹巧大食

欣宜

唔知佢大唔大食

應該好大食，睇佢個淫樣就知

冇辦法驗證嘅嘢冇討論價值

你係咪好想驗證？

我好珍惜生命

咁你開呢個po做咩

Juicy juicy

真係食撚咗你
用口撕開你啲肉生食

唔準你po我女神

點知呢度咁多人好肥婆

大件夾抵食
你食唔哂可以叫佢幫你食埋
凍嘅時攬住佢
攰嘅時候成身肉當枕頭
唔洗驚佢會出軌
帶佢食自助餐有賺
夏天坐車冇人會坐佢隔離，所以你會有位坐
通常肥妹都有錢
可以唔洗自己買零食

你最軌佢都唔會屌你，因為為佢冇可能識到第二個

#出軌

正野大家一齊分享